每個星期都會有10幾個示威者比人拉

一般佢地下場係乜？
有無法律J解釋下

推

只係企就非法集結，但如果扔野就另計

黑警嚇下啫